立即寄信比now道歉

唔好意思呀

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

寫封信同卡去慰問佢
佢真係中得好應

無論係咪黑警定手足做
我地都睇下幫唔幫到佢先
佢公司醫療費用就一定會幫佢俾
我地再睇下有冇嘢幫到佢

出面話係RTHK

臥底做架

照入我地數架啦

好似both

RTHK

係唔係狗扮手足？

都要道歉，呢幾個月記者幫左我哋好多！連累到佢哋好對唔住

真係要道歉就唔好話係手足 何況係咩人做都唔知

"感謝記者盡責 但不幸被不知名人士丟中起火
為記者盡責報道示威受傷深感抱歉"

終於有個回應係高質同有腦，啲友剩係識爭住認要道歉，一係爭住屈去狗，唔識靈活處理

臥底做

我地點都要做返啲野

rthk認左喇

撐依個。

每次啲記者都係企係我地前面，唔可以當佢地係condom

RTHK都話有示威者為記者撲熄火種
手足應該要多謝記者盡責
主力應該講呢兩點
成日針對係咪手足做既講黎為乜姐

直接將個回應開做個post 統一論述，唔好再啲9post 壟斷，一係就審判手足全錯，一係就無證劇屈狗discredit 番手足以後講嘅野

道歉先啦

未知係咪卧底做就叫大家認左佢道歉？